ESPN批評曼聯轉會操作遲鈍

SPN批評曼聯轉會操作遲鈍，剛剛經歷了一個災難的賽季，中途換帥，無緣歐冠，和榜首差了32分，丟球數創造隊史英超之最。兩大死敵一個拿了國內三冠，一個拿了歐冠。重建最關鍵的夏天，距離新賽季備戰只剩10天，曼聯卻只花1500萬鎊買了個英冠的小妖。今夏的引援可能又悲劇了。

都唔係第一日嘅事

叫阿木去買人
識條撚咩

阿木買人條件：

英人
夠social

費sir 年代搵老將好撚準
白蘭斯 拿臣 奧雲
唔一定有名氣
但係一定做到野
而家買埋神山果d 番黎
竟然變左山狗
我都唔知係邊到出左問題

你講幾個都有名氣啦

Sor
應該話比人覺得回左塘

公道啲講
唔係唔想，而係而家舉步維艱，時不與我
得罪講句
雖然隊波而家依然仲有好多錢
但而家個局係接近爛攤子
唔會有太多高質素嘅球員想嚟
同時啲有質素嘅球員係想走
時勢已成
神仙難救

簽奧雲似用黎激猁狗

入過幾球關鍵波

太廢，簽得1個完全唔夠

其他隊成哂型, 小修小補就夠
曼就前中後都要大執

今個transfer window仲有59個人未簽，俾啲時間啦

山齊士根本唔係廢 係獌唔撚識用

你睇踢阿踢智利都好好地

蘇狗冇魅力

同美斯踢阿根廷一樣
佢踢法同呢班連onetwo 都唔識做嘅垃圾夾唔到

2場入波拎埋mvp

搵唔搵番果60人名單

買咩人啊 學廢sir買返球證好過啦

點會呀 抬價部24小時運作

加盟曼聯只有無盡絕望黑暗

冇歐聯係難搞

曼城邊係死敵
同市兄弟黎

黑柴普巴咪係大毒瘤囉